2020 fg 工程撚有咩公司好做

3a2m

姐係

冇

咩background又唔講，幫你逗埋人工好唔好？

Apple，Amazon，Alphabet，Morgan Stanley，Microsoft

Mech UGrad

蝦蝦蝦

準備乞食啦 仲喺度問邊間公司好做 你唔係以為你grad個陣有公司比你揀呀嘛？ 自己入2019fg工程post睇下你有幾多師兄仲失緊業啦

利申：2019mech ugrad

Ching 好大怨氣

自己有無咩preference想做consultant 定contractor

講笑姐 提提2020既fg們要早啲搵工 sem one啲公司就開始開application 猶其係client完左就要等下年 唔好等grad左去完旅行再慢慢搵 唔係既話就好似我咁搵左兩個月先負碌搵到公司請我做gradE

轉職測量係屋企量地啦
上季好多job都冇開,現職既都危危乎,何況係FG

Consultant
Contactor又驚唔夠人爭

有啲咩client 會請mech
利申：應該second low

呢2年應該失業多過fg
有公司養既 未炒得個班
保住份工先
好拿拿聲呢2年讀多個學位/cert
2年後個市正常返再出去搵工喇

Second Low, Mech仔, 仲要有鳩
除非你英文好到native咁款 再加上你好talk得
否則既話應該冇

有9好撚慘

有無西?

做緊呢間公司近排請左幾個u grad mech bs仔.. 但間公司已經提早出聲明冇花紅冇人工加 下年個境應該都好慘對fg黎講 下下年會好返d..

咩公司

BXXXXKXXX MC 本身一年加人工都少 仲要咁快講撚埋冇得加
迫人搵定工

聽啲ching講標傾不嬲閪

Sub con做定安唔錯
多政府job可以行scheme果時砌靚個job ref.